咬落香甜、唔腥，Kawaii呢

日本肝油丸個小朋友而家點？

佢宜家過咗日本發展 好似係

有聲

日本人字牌救心 保護心臟 健康之選 救心~救心~

應該最尾果D日文係解救心